依家廢老大媽就係文革紅衛兵大個左

人地連老豆老母都敢鬥，會怕你？